呢個韓國女生都幾得意，叫咩名？

朋友send畀我又唔肯講。

武林DEAD HEART FANS

雞

高麗雞

Noboob Weirdbangs

佢抄five era bomi

Rocket Punch

都話嗰隊唔關我事。

李英愛

笑咗，有經驗睇第一張就知起碼吸手。

全昭旻？

張圖左上角咪寫咗囉

對腳好撚粗

廿七碎同十七碎比，笑咗。

Princejoyce

第一眼都以為係

LOL。

很醜

bully賓妹死能開。

咪又係韓國高官肉便器